911 九龍塘區中學生人鏈

聽聞嚟緊911有16間分別嚟自觀塘、九龍塘以及將軍澳區嘅中學會起聯校人鏈
時間：16.45-18.00
路線：雀橋街休憩處至到歌和老街公園
當中包含咗悼念911嘅環節，而且都會做唔少911相關嘅文宣
但小妹啱啱發現連登巴絲希望911暫停所有活動
所以諗住問問眾多位巴絲假如如期起人鏈嘅話支唔支持
正皮——支持，繼續搞
負皮——不了，呢啲日子咁敏感，改期啦

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

6/10

7/10

8/10

9/10

有冇人可以理吓小妹

班中學生真係好驚會俾人割蓆
希望一眾巴絲可以幫手表表態

再推

聽朝起身睇連登風向先知
我個人覺得無問題

多謝巴打回覆
個人都覺得冇乜問題

舉辦都可以，不過加d標語係哀悼911會好d
始終和理非活動無傷大雅

利申：街坊，不過趕唔切收工過黎。。。

我地會派啲關於911嘅文宣
多謝巴打回覆

如果可以，幫幫手同街坊文宣區議員問題
又一村區議員李梓敬係自由黨，有份去撐警會

但係永遠係得選舉前先會見人

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

G持不過都係要睇下風向

明白
多謝回覆

幫推

加油

Push

今日就係啦 推比更多人知

冇乜宣傳 連邊間中學有份都唔知

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

再推
依加臨時有中學驚911出會唔尊重美國同怕危險
大家快啲幫手投下